[同胞？？支體最誠實！！]我個珠海號碼收到呢個公家短信....

【珠海预警中心】市疫情防控办提醒：疫情当前，健康为先。〖请主动谢绝湖北亲友来访〗，对已到访者请到社区登记，若有不适即前往发热门诊；近期自武汉或去过武汉的人士，务必自我隔离14天；酒店民宿请务必掌握武汉旅客信息，集中楼层提供单间，隔离14天，不得擅自离开；停止所有集会，取消集体聚餐。

但我想死多啲人

我係想死多d大陸人

正評比樓上幾位

一次過解決人口，房屋同貿易戰大豆問題，好！！！

點解樓主會有支那號碼

要對党有信心, 唔使戴口罩, 多啲出去玩

支那電信百零文無限4G加300M自己渡假屋用呀傻西！！！

大陸人對於割𥱊完全唔會感到唔好意思

沒事兒，相信國家，相信黨

为进一步做好新型冠状病毒感染的肺炎疫情防控工作，1月23日晚，广东省启动重大突发公共卫生事件一级响应。鉴于我市当前疫情防控的严峻形势，决定自1月24日（年三十）起，全市辖区内所有宗教活动场所暂停对外开放，大型活动（含寺观及其他场所新年祈福活动）全部取消，直至广东省重大突发公共卫生事件一级响应解除。请广大市民、游客积极配合，不要前往。（东莞市民族宗教事务局）

【温馨提示】市民朋友们：新年好！鉴于目前我市新型冠状病毒感染的肺炎疫情防控形势十分严峻。如果您打算外出访友、旅游，请尽量避免前往湖北、武汉等疫情发生地以及人员密集场所，避免接触或捕食野生动物。出现发热、咳嗽等症状时，请戴上口罩尽快到附近的正规医院就诊。如果您刚从湖北、武汉等地来到东莞，请您在14天内尽量减少与他人的接触、密切留意自己的健康状况，一旦出现发热、咳嗽等症状时，请戴上口罩马上到附近的正规医院就诊，并主动告诉医生您发病前的旅行史。祝您新春吉祥，阖家安康！（东莞市卫生健康局、东莞市应急管理局）

【市民健康防护指引】1.不去武汉等地区，避免接触病人。2.保持室内通风。3.戴口罩。4.咳嗽或打喷嚏时，遮住口鼻，勤洗手。5.不接触和食用野生动物。6.身体不适，及时到正规医院就医。（广州疾控）

Translate into Traditional Chinese

9錢兄你覺得班支那人會理咩
你愈叫唔好佢地愈要做

依加點